龍翔道好似一直都冇事

下下重狗

如果塞埋應該會交通癱瘓

你黎一次就明 重狗

講到好似平時完全唔塞咁

如果city 快閃上去可以, 但只可以快閃
唔可以陣地

封一邊路都慢左3倍

農場同彩虹迴旋處都長期有狗車係到
所以唔好問點解唔封

應該係春袋 唔係都唔使咁多狗

你未做嘢已經有狗等緊包抄,每次都喺咁.上次開花又喺,未夠鐘已經到場等你埋位

長期由天馬苑開始到彩虹都係狗 風險太高

申利 黃大仙居民

命脈

黃大仙呀

周圍勁重狗，日日24小時有狗車泊係狗宿舍

黃大仙依家基本上7X24 都巨狗
可能仙民太癲
爆到狗宿班狗乸喊曬

一架壞車已可能癱瘓

其實條路咁長 大把位可攻
唔知點解對黃大仙咁有情意結

天馬苑直頭有天橋 可以高空欄截
應該係無人號召先無人去

觀塘道 彩虹道都一樣有呢d位
但要補給路障就要收集一下

3車相撞都照行車, 見過未?

下，我日日經過得狗宿一架狗車

黃大仙 街坊近屋企 可以彈出彈出

你叫佢地出到公路 點走

我都唔明？？

每個地方都有自己屋村既
彩虹有彩虹道
觀塘道有牛上牛下
天馬苑都係屋苑
只能夠講呢幾個位手足唔多 一係無人帶頭凝聚

*彩虹有彩虹村

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長